我朋終於放棄巨人傳頭鬼滅！

又多一個人醒左！

點解放棄=醒咗？

同當年行運英雄神放棄真子一樣

哇屌 幾多年前